熱血好歌重溫

I love basic law

被政治耽誤的音樂人

Basic Law 日夜鍛練去取勝

歌好聽

今屆叫n賓去作算啦

btw, bonix靚過法子好多

識野呀，bonix最正

滿哥係後面恥笑

好聽到哭能左

四眼比人告暴動 你喺冷氣房玩分化

我唔算冇做嘢 我有幫四眼買外賣

活在球內盡是精液